發現連登都幾多痴線佬！

我開親post都硬係有幾個痴線佬入黎發癲
共通點係個幾條痴線佬都係蒲開愚樂台

你

你條垃圾咪就係其中一條囉

非

係到已經生捉咗幾隻

死邊狗成日洗版

喂呀，好閃呀

有啲頭暈

定延係雞

樓主=弱智

喂 愚樂台既台眾管下你班痴線佬唔該

印印

是

痴線佬話人痴線

我支持印巴

定仔正

討論都貼返幾張圖得架

邊狗

唔撚洗做？

波台最多 唔洗解釋

娛樂台最垃圾一定係你

導邊印笠

學友排第五

反seulgi夠佢排第五架啦

冇諗過學友而家嘅攻擊力咁弱